[G20登報] 執咗執篇公開信，有關人士入嚟

我快快手執咗執篇公開信。原文主要問題係太focus叫人幫拖，冇乜講過我地自己做過嘅efforts，好難打動人，同埋grammar、個flow都有少少問題。大家如果識writing group啲人，麻煩幫手send下面呢個version畀佢地，嚟多round edits同trim下，或者叫畀多個version參加，唔該晒。另外下款建議就咁寫Hong Kong Citizens，「vanguards of freedom」好似好7。

Dear FT Readers,

We are writing to you as enraged Hong Kong citizens who value freedom as much as you do.

The Hong Kong government attempted to pass a bill that would, once effective, extradite “fugitives” in Hong Kong—citizens, foreigners, and tourists alike—to China for alleged or fabricated crimes.

We refused to let this happen on our watch; 1.5 million people took to the streets on 9 June; a few days later, on 12 June, 2 million of us assembled again, this time not only as protestors, but as bereaved citizens who lost a beloved counterpart that fought bravely in protest of the bill.

We encircled the legislature peacefully. We demanded direct conversation with Carrie Lam. Lawyers, chambers of commerce, and millions of us were calling. But all we got back were violent crackdowns that resulted in unarmed protestors and journalists being beaten up, tear gassed, and headshot. The injured were arrested in hospitals instead of through formal procedures stipulated in the law, tricked into signing documents against their interests, and ultimately charged with “rioting”.

The EU has condemned the bill; Amnesty International affirmed that the police were exercising excessive force; US senators mulled sanctions. Although under pressure, Carrie Lam announced that the bill would be suspended, she has shown NO will to fully withdraw the bill as the people have asked. Meanwhile, numerous peaceful protestors still face unjust charges.

The G20 summit this Friday might be another chance for us. At this very moment, we need YOUR HELP more than anything. When the Xi-Trump meeting is over and attention is diverted away, more arrests and crackdown may follow. What we wish to be done before that, is that Carrie Lam meets our three humble demands:

(1) Revoke charges on all protesters;
(2) Conduct independent investigation on police brutality;
(3) Withdraw the bill in entirety.

We will not cease fighting. But we need your support as well. Help deliver our demands to your governments and consulates; let us be heard at the upcoming G20 summit. We can turn this around, if you stand with us.

Yours truly,
Hong Kong Citizens

Push

參考*

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

推

Freedom外加埋human right唔該

順手一順 希望封信愈傾愈好

push

連登有愛

1.03 million, 唔係 1.5

推 佢地好似有開tg谷 不如入去比比意見

好，我一陣改，睇下其他人仲有咩cm先，thank you

唔識英文都照推